已經冇打飛機一個星期 點睇

唔係特登戒丁
唔係蕭別離fans
純粹失去左性慾

樓豬曲線求J圖

留名等J圖

你上次係個gay post話發現自己咁多年嚟睇AV都係專注係男優身上，之後點？

再戒耐啲
你會發現專注力變強
工作效率提升
運動能力增強
充滿自信

試過冇打一個月，分別唔大

切左佢,己報廢

可能樓主仲未接受到自己係gay嘅事實
所以終日鬱鬱寡歡 連丁都唔打

層主可能可以同佢溝通下
幫佢接受現實

以前試過戒半年以上
冇咩特別

運動能力增強咁撚把砲應該全球頂尖運動員都戒哂J

個期連av都冇睇
如果要話戒丁有咩正，咪有時發下春夢咁

我自己興趣會舉下鐵，唔係咩職業選手，戒過半年，唔覺得有啲咩特別提升喎

嚴重到會因為戒丁而真係改善到健康嗰啲應該一日三四槍，正常人唔係日日打點會有問題

就好似係人都知運動好，但日日做足十幾粒鐘命都短幾年

戒丁撚同縱欲撚都over左